有冇人覺得香港人進化左好多？

由一開始磚頭都要搵遮陣遮住
去到而家後勤巴絲幫手整魔法液
i love hong kong

睇依d吹棒post睇到好拎悶
有心就幫手出去塞路啦